做左9年野, 儲到一百萬,算唔算多?

做左9年野, 儲到一百萬,算唔算多?

唔算 完

算又點？唔算又點？

即係大約一個月儲一萬
正正常常冇咩特別

算，then?

你話呢 當你fg 得30k 一個月最少儲20k啦

九年後人工正常人最少都有80k 一個月都儲60k啦

即係當你平均每月儲45k

45x12x9 =4.86M

你儲得果1M 不如死左佢算啦咁廢！

最近買左層一手樓 下年入伙

ching 可唔可以分享下全個買樓用左幾錢？
tg: angeldevil514

140萬